Donner l'intervalle correspondant à l'ensemble des réels : 
 
\begin{exoitems}{2}
	\item	inférieurs ou égaux à 2
	\item	strictement supérieur à -3
	\item	compris strictement entre 2 et -1
	\item	strictement positifs.
\end{exoitems}
